柯文哲以58萬820票小贏對手3254票，連任成功。

柯文哲指出，謝謝四位可敬的對手，而我們團隊雖然年輕但努力不懈，未來四年繼續奮鬥，只有一個台灣這是我們共同的家，要超越藍綠，成為和諧共榮的社會，只要大家願意多付出一點，就可以讓世界看見台灣，台北加油、台灣加油。

這次選舉發生的狀況，柯文哲認為，訴訟是人民的權利，我們要尊重，按照法律來走，至於關於是否選總統，柯文哲認為這是沒有的事，為什麼要一直去傳？也不需要去製造這種問題。

而選情不如預期，他認為選舉方式太奇怪，競選團隊幾乎沒有打過選戰，結果不是非常成功，另外邊投邊開票的狀況，柯文哲表示無法干預選委會的工作安排。
提到民進黨關係有沒有產生變化，他則表示四年前到現在一直都一樣，沒有改變。

姚文哲切腹啦仆街

智...

笑死

泛民：XX係鬼

1500蚊就可以差少少收柯仔皮
廢老真係無處不在